屌 做乜撚嘢

我行行下見到屌咗出聲

夢見有人拆左佢

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

社團聯會喎 有咩出奇

最緊要留意 佢地周不時會出黎賣旗
出親黎賣旗嗰d 都係口音唔正既阿嬸阿毛
記得唔好買旗+罵下呢個垃圾組織